【買口罩．龍豐】20,000包口罩到貨每人限購2包 龍豐集團各區分店有貨

【買口罩．龍豐】20,000包口罩到貨每人限購2包 龍豐集團各區分店有貨

武漢肺炎疫情持續，本港口罩供應短缺，屈臣氏及卓悅相繼返貨，龍豐集團旗下藥房今日（30日）亦有口罩送抵各分店，每人限買2包（每包5個），每包$50，貨量共約2萬包。

龍豐集團旗下藥房今日陸續有韓國KF94口罩到貨，今晨11時許，元朗一間分店有大量口罩存貨放於門外，大批市民排隊購買。

龍豐集團辦公室職員回覆《晴報》詢問時表示，大約2萬包口罩（每包5個）已送抵元朗區藥房發售，約下午3至4時將派發至九龍區分店發售，數量有限，每人限買2包，每包售$50。但由於口罩價格浮動，價格有機會增至$60。職員又指，早前因農曆年假關係導致口罩來貨緊絀，年假過後貨源可望漸趨穩定，預料下周或2月中再有貨。藥房亦正考慮跟隨往年做法，於北區分店派發口罩，供有需要人士索取，派發時間有待公布。

最多貨5間 = 城牆突出區

$10隻呢個價點睇？

每包5個

新年發大財

暴利

KF94話係N95 level
加上韓國出廠價已經加左
咁價格都算合理

屌佢老母啦

gmarket 都加到貴曬

$10 隻~!!
CLS 公司~!
我買N95唔好???

首先而家$10係買唔到N95
同埋佢係韓國KF95，即係N95 Level

$10 一個 , 咁不如直接買 $300 一盒果啲 , 起碼都有 50個先啦

唔關事㗎
N95重點係貼面，你普通口罩一定有空位，理論上都可能有飛沫入到去

KF94

龍豐唔係賣開港既咩

好撚貴

呃錢

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

老實真係用豬咀好過，趁而家未有人搶

叫班廢老去掃啦!!!
有貨啊仆街仲唔撚買

Agger

咁抵，真係“良心企業”。

真係kf94其實就抵玩 依家網購起碼7-8蚊仲要等

廢老又可以上了

我有朋友自己聯絡韓國廠商
都要加到9蚊隻先肯俾貨
話有大陸人攞住錢去搶貨, 炒貴晒

屌你老母每包5個 賣$50

你弱智定唔識字 ? $50 / 10pcs 都洗到底 ?

幅圖果款口罩係kf94?

篇文寫50蚊一包，1包5個wo

Fact check 過係

我收番 $10 一個係搵笨果句野

雖然未戴過韓國
但韓國牌子 普遍應該比普通外科口罩貼面
4層 3D設計 唔係圖果隻黎應該
如果10蚊唔算暴利 但有需要先去買啦大家

去完旺角睇 無包裝盒 有盒嘅就大大隻字寫住made in china

$10隻不如買$20隻NASK

以為好撚勁
100蚊 得十個 頂得幾耐

當全世界搶口罩個時
手足已經團定罐等住有罐就有西屌既日子

$10個外科口罩，來貨係$0.5

冇口罩都要買兩包頂住先

利申：學生哥一個 好心痛

其實佢都係一pack賺$5-10唔算暴利

搵笨

韓國貨 成本都$7-8一個

收皮啦龍豐

垃圾口罩

之前amazon lv3送埋貨先3個幾一個
但當然遲買會被cut單

龍豐都買 比啲骨氣啦

發國難財

貴撚到傻

你肯定你識字
50 蚊一包 一包5 個喎

貴

藍屍會唔會又暴動龍豐係黑龍江政協開架喎

肺炎過左之後要佢嘔返出黎~搵水炮車去幫襯

近日丹麥報章創作的支那五星國旗改圖變五粒病毒，丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉，麻煩手足幫手投「唔應該道歉」，令丹麥所提倡既民主同言論自由得到支持，及藉此令世界向支那極權施壓說不。

- 首先去以下呢個webpage⬇️
shorturl.at/xzGOZ
- 然後scroll 去篇報導中間有大大幅改圖嗰度就見到個poll

問題: Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
丹麥報章及插畫師應否就此向中國道歉？

1 Ja 應該
2 Neg 不應該
3 Det ved jeg ikke不知道

幫手投俾第二項，揀第二！宜家第二項正處於劣勢，五毛大舉進攻投緊第一項呀！

民意投票可能事小，背後意義重大！人地丹麥總理堅持改圖同言論自由無錯，我地要支持呀！任何可以抗爭既機會我地都唔好放過！莫以善小而不為！多謝手足支持！🙏🏻

From5DN1L·HK 中環移動

呢啲情況真係好笑
平時話自己賣到幾平嘅鋪頭宜家就㩒住搶錢
屈臣氏平時俾人屌屈銀紙宜家就唔加價
睇唔透呢個世界

平時 無人搶 賺少d 無所謂
而家 人人搶 發大財 藥房點會放過

真貨定假貨？

佢個價係天價黎波

留畀大陸佬同藍絲接貨

龍豐, 不了

屌，我啲N95 8210 都唔駛8蚊/個

笑死我

係咪真野黎？

我意思係想講
龍豐平時有貨都賣晒比支那人
咁好香港人有份
果然有古惑

你弱智定唔識字？

打散包裝同納米樓原理一鳩樣

% 同 實賺 大家都唔明 其實好難講
平嘅野 mark up30% 可能都係賺幾十元
貴嘅加10個就可能幾百蚊
點解全球產量 存貨 會唔夠 其實就係
口 罩 根 本 唔 賺 錢
5/一包 呢到賺盡十萬 且我所知來貨價貴勁多
有無5都成問題

有需要就買 仲有嘅就算啦
可以年後 二月中看看會否穩定啲

都要買架啦

有貨賣仲要炒價

下星期 150蚊十個
都要買架啦

再下星期 200蚊十個
都要買架啦

8210 有鬼用咩

on99999 10蚊個我上網買都唔撚益你

呢個真

冇貨返你可以點？ 早十日 唔洗2百幾蚊盒，冇人買，而家比人炒貴哂，唔通又唔買？

韓國貨成本價都$7-8一個

總好過仆街死全家嘅龍城6.8個超薄

佢就大你 但我而家有現貨係手 你有冇

你估佢係最近買咩

企業良心

唔好意思 我地無架

賣俾你就7 8蚊姐 人地拎貨邊洗

個市場不仁不義，我地要用行動撥亂反正

呢隻黎架

人地賺到笑

藍絲廢老：2000盒口罩拆做20000包呀，10倍人有機會用10倍價錢買到呀，呢啲先係識做生意

來貨價貴勁多？師兄你知唔知價架

KF94 訂貨最新價9.5港幣
3個鐘變一次，你匯款過去就有，無就無，大把大陸人響果邊高價搶貨

PS 2星期前4.5一隻

本身就係一包5個，拆咩開呀

見你周圍出post同人講要$7-8成本一個喎。。 你點知既？

呢間黑店黎啊

其實佢唔知總之龍豐賺到笑

10蚊一個仲要係同假貨集團買咩人先會買呀

自膠

而家去買仲有無

我都覺，有D古怪。。。

龍豐仆街啦, 唔撚幫襯

佢起碼賺咗好多人嘅第一桶金

貴都要買 鬼叫買唔到

龍豐一向仆街黎，點會咁好死，$7-8成本賣$10比你。

成本可能$4都冇

5個只要$50
感謝香港政府

本身係幾錢架？

KF94=n95?

KF94咪仲雞過PFE / VFE?
點解話佢好

其實佢個定價好撚陰毒
100蚊十個我相信唔少人就算肉痛都肯買黎頂住幾日先

初初未炒得咁貴果陣, 我見街貨賣5-6蚊一個, 覺得貴冇買佢
我friend 啱啱新年contact 佢地果邊, 就話7蚊個俾我地
後尾反價一輪, 好似9蚊成交
不過我地攞少量, 佢地大藥房, 又攞多貨, 肯定會平過我地散客啦

原來係咁算幾抵 如果係n95咁

你係當地賣緊應無變
但若是新加單 就肯定加咗唔少（如知你係外地）
你買到平 廠商有良心 我只能咁講
Mic 外科 3蚊人仔 一萬個起跳
夾不夾？

可能大家未必知。
發夢當年奶粉好價時，人地連奶粉都假，口罩...我真係驚

外科口罩3蚊人仔 你玩埋我個份

話時話覺得呢款設計都幾似
N95 1870

KF94

d貨未到手, 唔知係咪真係咁勁

好似係尋日既事...

韓國加價前夕 批發連運費2-3蚊

10蚊個，又呃廢老

10蚊個？
呢啲就真係賣廣告喇
屌程班長同阿布嗰啲幾時出嚟屌龍豐

海關查咗旺角龍豐隔離間藥房

貴撚到 10$個KF94都有新聞上 唔撚係呱...

未炒嘅時候買咗幾個些粉5蚊口罩都覺得貴
宜家5蚊已經係算平

我都買左等cut

係貴爆 加到4,5蚊, 再加到7,8蚊升上去 而家佢$10個

係
1月中去左轉日本, 果陣日本仲買到4xx yen 50個mic 口罩
日本製三次元30個都係1400 yen, 我嫌貴買得少, 而家amazon jp 炒到6000yen 30 個

好多P牌打手幫佢推，話成本價貴，大家小心D。。